推到出第六大訴求：整肅警隊，革扯違規警員

大量警察16組嚴重違規行為，警方及政府須緊急嚴正交代

交代甚至道歉已經冇意思
何況佢哋一定唔會
成個警隊敵對市民意識
已經嚴重影響佢哋執行任務嘅判斷
成個警隊文化崩壞
唔大執一次 以後唔使講咩警民關係

鄭立16年寫嘅 [社會課] 甚麼是警察國家？

呢兩個月已經證實哂
「警察的權力基本上已慢慢架空法庭。因為警察有權不斷滋擾不喜歡的人，同時對於自己一方政治立場者，就予以放水。」

唔整肅只會變本加厲

「完成了警察國家後，國家就可以不斷的通過新的法律。一些深刻的，定義含糊的法律。」
- 例如唔可以戴口罩，有睇Winter on Fire 都會記得烏克蘭政府後期有關報過類似嘅法例

「對於「麻煩份子」，則把法律看成最嚴刻，每天都可以因為他"犯法"而持續用行政手段玩弄。(其實依那些法律的標準，沒有人不犯法) 不僅法治完全崩潰，而法律本身的信用也完全崩潰。」

真係嬲到成晚瞓唔着

每月一次/不定期大型遊行
其餘時間零散/各區光復改善民生活動
幫大家keep住個mood

勇武嘅突擊 突顯黑警嘅無法無天
幫民意回血
和理非嘅文宣 溫馨和諧吸引一家大細
長期戰啊各位

一早已經要求獨立調查 , 講狠77 點都未夠 612 狠

獨立調查完咪唔通唔跟進呀

調查 即係都仲有雙方各執一詞
討價還價嘅餘地
依家證據確鑿得咁交關

調查係要
但整肅係必須

－定要追究違規警員,以保警隊名聲

[多圖多片] 7.7 克警資料整合 (重開)

麻煩各位手足有料俾料
冇料都幫手share+cm 推
務求推到更多人知發生咩事

推

警隊係行政長官嘅狗
有點樣嘅主人，就自然有點樣嘅狗